全港首個非官方St.John TG群上線啦

只要你係SJ人

不論你係Youth定係Adult

想搵SJ人吹下水？

或者想互相交流急救知識？

甚至想搵人一齊出duty？

都歡迎你加入

快啲入嚟啦 差你一個咋

SJ人必入

自推10連

推

身為SJ人嘅你仲唔快啲入嚟？

歡迎所有SJ人

Sorry我係有質素有態度嘅急救

想學急救呢？